中國人點解用筷子?

因為冇叉用

2/10

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

好撚好笑呀屌你老母

有啲好笑真係

7/10